請問幾時可以再攪三擺？

三擺係成個活動既高峰，我地需要一個三擺再keep 係團火

［求置頂］全民自發真三罷必須加快進度！！！

歐美議員講野又無人理啦
今日又係咁
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

口號照叫 工照返

奴性重 冇辦法

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

擺喺邊

大家唔好諗住乜都靠班細路出去，大三罷真係要自己做埋一份

推

係先有熱度後有三罷 唔好搞亂次序

依家運動降哂溫 三罷無期

Btw擺你老母咩

係邊三擺？

擺啦嘛

而家好似仲係入緊工會

黎明行動